西九空姐牛肉麵個阿姐塊面西到

望住89 同 專門店咁好生意
自己成粒鍾客到無個

我記得佢唔係老細
好似只係打工

空姐呢？

去左屯門公園跳舞掛

大波man唔係叫人黎食既咩人呢

藍撚到仆街 走啦

叫藍屍食啦

死亡之吻

空姐老闆又個呀嬸咁
見到都唔開胃啦
執撚左佢 算鳩數啦

去咗隔離福華街上樓接緊客

唉屌 又係呢間撚屌野

去食咖哩好過

下唔洗做 有糧出
不知幾好
轉軚lo
道歉加捐錢比星火咪有生意lo

又係呢間垃圾

不了

佢打工冇野做唔係更好咩

飛咗去救華記報恩下話

我有次夜晚7點去一邊食海南雞飯一邊望撚住間野
45分鐘都無客

未反送中前好似生意都麻麻

根本唔關運動事，本身都無客

要食牛肉飯 又有乜人上咁多層去食呢

望到佢個西樣都唔會幫襯啦

唔關事啦,屌佢都無空姐
點引到我食呀

14億人撐

空姐就見唔到 掃地阿姐就見到有個

唔食啦，心情唔好，煮出來都唔會好食

推

D肉臭架

藍屍咁無骨氣唔幫襯?

大灣區開返間 客似雲來

左邊嗰間好似係黃店 但google maps好似冇

空姐去左接客
唔係邊夠錢開鋪

成日都係見到呢種人
唔講以為間嘢佢有份

仲以為空姐好索個隻

等我下次走埋去：「唔該要個海南雞飯丫 」

臭閪老空姐留咗一個負皮

籃絲要食都食吉野家先啦 幾時輪到你
Btw明明人地係牛肉飯

呢間藍店？
佢之前同欽州街黃店有聯手搞活動

食加藤屋都好過佢啦

呢間野，睇d相都知難食，重要係藍，更加不了

屌 原來係呢間
岩岩睇OpenRice 睇佢食評
睇相都覺得垃圾 應該好硬d肉

好多人啲留言玩膠
我都忍唔住like咗

好難食
之前食過
一生第一次食到想嘔
但明明好簡單製作

好食都唔食啦，咁撚西

最近?

我期望係個空姐賣牛肉麵, 你俾個咁既阿姐去賣, 唔執就有鬼啦

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

運動前要食牛肉飯都去仆野家啦

利申 戎左

希望華記坐撚完返黎間野未執可以幫襯多次

沉默架大多數呢？

唔係wor，聽講現在係十年來生意最好的時候

監躉牛肉飯，食完即坐監

見到佢個樣都無胃口 仲洗撚買飯食咩

我想講一直都係冇人食架 不嬲冇生意
知咩料啦

以前西九返工 食過幾次 好撚難食 依加更加唔會食

呢間垃圾真係狗先敢放入口㗎喎

去左做天使

曱甴

大波man唔係叫哂廢老去食咩？人呢？

拍烏蠅？ 執撚左去啦 屌你老母

都冇人幫襯既，參參豬，14億人去咗邊呀
咁D食材咩放好耐，變到唔新鮮囉，
咁幫襯第二間好過

垃圾牛肉飯

報食環

空嬸啦仲空姐

本身就難食 無客係應該啦

空難死啦

琴晚在場 成粒鐘都無人買

商品說明條例空姐呢

一有人買，就衝埋去：唔好食呀，有死老鼠架

唔關呢次運動事
係不嬲都難食

以前食過一次
啲飯淋到爛既
好似咬緊舊飯味蛋糕

美國有啲空姐係婆婆級

個空姐天使嚟

N年前食過一次，難食過吉野家，，依家兩間都唔使幫襯

千奇唔好叫完飯 人地整好先話唔要

大家誤會左，空姐係個稱呼黎，唔係講緊個職業

唔係仲去幫襯呀？ 唔肚痛當你贏

可能個啊姐叫蒼井空
咁空姐囉

人地明明係牛肉飯

Btw
抵死

又啱對啲藍C來講下面吉野家又平過佢

食過一次難食到不了

仲未執?

我都買左對面坐係佢門口食

本身都唔太洗排隊

果個老女人上Facebook 唔係呢個

好耐之前食過一次，淡撚到 白烚牛肉飯咁

空姐呢

之前元朗食個呢間

揀錯邊係咁架啦

啲廢中老又鍾意食中菜或者普通碟頭飯唔撚會幫襯你

每次見到佢睇住對面2間舖大排長龍個樣都好開心

吓 荷蘭叻講果500萬fans 呢？

空姐...條老女人識條撚煮咩

係得既，唔駛用空姐黎做招牌啦，唔知以為做過空姐煮野好食啲

空姐煮野食... 平時機上面叮㗎咋喎

我排

找數真漢子

齊創 黃色經濟圈 屬於真香港人既經濟體系

臭閪，冇生意好慘呀？執左佢囉

哇屌 咁撚老既 二次大戰個陣做空姐啊?

呢個同之前個個女人唔同人黎？
嘩屌喬裝喎

冇人裝修

其實佢成段都無買到得把口講支持

藍色經濟圈

運動之前都唔食快餐
金拱門 仆野家 美心
唔洗介
利申 港女

有間南亞人開幾好食

謹祝早日結業 破產

返工無野做仲好啦

兇姐

佢哋話中槍手足抵死
屌千祈唔好裝修佢

之前喺元朗舊B隔籬有暗 都唔好食

間鋪個名噤閪, 就算唔係藍店都唔食啦

可能訓緊喺床上面

係咪打錯左名？

唔係叫 鳳姐牛肉飯咩

陰戶食堂臭閪牛肉飯

18區黃藍食店Bot

臭閪牛肉飯
1,400,000,000中國人呢